網絡紅厹Ricko又出返黎獻世

繼上次撚貓事件單野潛左陣水，以為佢收左皮啦，點知咁撚厚面皮上返水仲要同人講好久不見

佢啲狗屌人屌得好落力

遮住塊面又真係男神黎嘅
Btw佢乜水

借撚貓為位上fans屋企食左佢
呢度有哂合集
（多圖）Youtube厹事件懶人包-ricko

推

死晒圖

太耐個po應該係

推呀

幫推

推爆佢